有人話xr升咗ios14打字會疾，到底係咪事實？？

有冇人升左？

唔多覺喎

真？

可以覆你絕對係
揀字嗰陣成日要等幾秒
不過呢兩日又好咗

你用速成？

速成同語音
語音就特別多啲出現
呢兩日情況好咗好多

我又冇喎，升左 14 好似省電左，係有時打字會疾一疾，但都好少出現。反而啲 animation 幾靚

屌, 我IOS 14時打字冇事
升左14.2 BETA之後揀字時好LAG，快撚D出BETA 2啦屌你apple
iphone 11 pro

不過我用kaiboard 出字又冇咩事

11 pro都疾

係，好撚lag, 啲人仲吹奏ios

用緊第三方keyboard
好順暢無問題

我iphone 11打都會lag
不過lag 左一陣之後就完全無事

XR係咪真係慳電咗？

XR 升咗之後 唔睇呢個post都唔多覺

Reset keyboard dictionary

用緊XR 係疾咗少少

用緊XR 升左iOS 14
打字好順